電影<整容液>討論

香港好小院線上
有冇人睇咗

幾年前睇過漫畫
係第一套睇嘅韓國漫畫
唔知香港邊度有上

我尋日去咗D2 place 睇
劇情同漫晝差唔多